梳化真係好好訓

？？

推

凍

攞張被出梳化

嗰晚食8 得？

我肚腩都係

地點？

我流口水架喎

Have me tg?

no tg

咁點搵你-.-

sc?

agree. 成日食飽飯我同老婆就係梳化訓著左。
成日訓到半夜抱返佢入房。

你留我加

Ok

有無人借大脾黎訓

巧

禾

無sc

唔了

死毒撚